狗巴高層凌晨2時仍未有回應，工業行動將升級

葉蔚琳指若九巴管理層到明日凌晨2時仍未有回應，工業行動將會升級
【16:17】葉蔚琳稱會在九龍灣車廠外靜坐至明日凌晨2點
【16:17】葉蔚琳指若未有任何成果，決不退縮

收皮啦,大種乞衣
邊有公司員工爆鑊仲要屈公司加人工

其實薪酬調整係九巴主動提出, 唔係員工藉炒車話加人工架喎.

想問吓今次呢件事有集體談判權有冇幫助？
宜家九巴都話有同工會傾掂，雖然係工聯會屬會但的確係最多人嘅工會。